如果當初我無借財仔，我今日就唔會咁。

Jealous

我就借loan+賭身家all in nio
你就無業借財仔
同我一樣都係好搏

年利率20%
借15000
還18000

咁癲
一年後先還定每個月還

孖展加槓桿

邊間

每月千幾
琴日一日已賺8000hkd爽

promise

賺咗就還咗先

我都建議還左先

10月15 之前應該賺番晒 之後再一次還清 1蚊息都唔比佢賺

我會
等埋10月15

In tsm we trust

祝好運，借住錢玩有不利影響好易落錯決定

90

正股唔驚
set 止蝕

醒目
唔借財仔玩股 不如唔好玩

有啲年利率幾% 當然你要有正職

借來買股都有賺啦

如果我唔係學生
我都去借

問屋企人借埋佢啦
你都On9
捉到鹿都唔識脫角

靠自己

利疊利fat fat啦